以前香港啲rap歌好正

冠希？

係rap得好聽過啲咩吳亦凡

依家都唔差
有Bakerie, JB, Young Hysan
又有好多新人彈起

咪睇農夫好似on99咁，其實佢哋啲歌好正。
歌詞／曲風類型包羅萬有，rap 既技巧又幾好。
我自己覺得佢哋算係香港搞hip-hop 搞得最成功既人。

Bakerie首李老闆闆

搞笑型rapper

Tyson Yoshi

共鳴好強, 聽完好舒服。

第一次聽到而家 原來眨下眼都成十年

老實講佢地好多首歌都唔係Hip-Hop
以前月下思有幾首係，仲有港女收港男皮先叫做似返Hip-Hop

可能咁講你會覺得唔舒服 但香港95%玩rap or hiphop嘅都係垃圾

你同我講LMF 佢地只係一班唱RAP嘅Band 完全唔識rap 啲flow極度單調 用唱rock嘅方式去唱rap 不撚知所謂

近期啲人追捧嘅JB 佢算係rap 但都係擺唔甩嗰種香港本土臭味 都係嗰句 flow極單調

反而 農夫唔係純hiphop風 但flow幾多變 詞填得有心機 唔去刻意扮hiphop 反而幾調和

可能我講kpop你會覺得on9 但事實上 泡菜仔嘅rap實力同香港人比 就等於勇士對東方...
學下人地泡菜啦

你都幾可悲 外國有punk元素mix落rap eg lil peep
有

學翻好少少中文先

有r&b既 eg drake
有將scream加落rap既eg xxxtentacion/trippie redd
全部都好紅 好好聽
亦好多唱歌既開始嘗試將rap加入自己音樂
但你就仲係覺得一定要死守一種做法 唔可以融合唔同元素

巴打點睇mastamic？
單純論rap既技術算唔算香港最好

你講得依句證明你無乜點聽過佢哋啲歌。。。

Dough boy

東華Rap明星團隊

歌詞最好係米奇老味果隻黑社會主義好
flow最好係撒野隻龍寨

Heyo

原來音樂有固定方式
Blueface offbeat 點睇